一瞓低就肚痛 有咩方法

今朝7點幾痛醒左 痛左成個鐘 完全瞓唔到覺
之後坐左係到一陣好番啲再瞓 點知又痛
但又屙唔出屎個種 抽住抽住咁痛 究竟咩事